\begin{aufgabe}{Fibonacci und die Primzahlen}
Es sei $(f_n)_{n \in \NN}$ die Fibonacci-Folge, die auch schon in
Aufgabe~3.\ref{aufg:fibonacci} vorkam.
\begin{enumerate}
\item Zeige, dass für alle natürlichen Zahlen $n \in \NN$ gilt: $\mathrm{ggT}(f_n, f_{n+1}) = 1.$

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Verwende~$\mathrm{ggT}(a+b,b) =
\mathrm{ggT}(a,b)$.\par}
\end{enumerate}
Es gilt sogar für alle natürlichen Zahlen~$a,b \in \NN$:
$\mathrm{ggT}(f_a,f_b) = f_{\mathrm{ggT}(a,b)}$. Das musst du nicht beweisen.
Erkläre, wie aus dieser stärkeren Aussage \ldots
\begin{enumerate}
\addtocounter{enumi}{1}
\item \ldots{} die Behauptung aus Teilaufgabe~a) folgt.
\item \ldots{} die Unendlichkeit der Primzahlen folgt.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
